Q1. 블로그 임대는 어떻게 진행되나요?
A1. 블로그 임대는 다음과 같은 절차로 진행됩니다:
1. 온라인 상담 또는 카카오톡 상담 신청
2. 블로그 지수 확인 및 평가
3. 계약금(50%) 지급 및 소유권 이전
4. 잔금(50%) 지급 및 서비스 개시
5. 계약 완료 및 지속 관리

Q2. 블로그 임대 수익은 얼마나 되나요?
A2. 블로그의 트래픽, 신뢰도, 광고 적합성 등에 따라 차이가 있으나, 최대 월 1,500만원까지의 임대 수익을 제공합니다. 정확한 금액은 블로그 평가 후 안내해 드립니다.

Q3. 블로그 임대 기간은 어떻게 되나요?
A3. 일반적으로 6개월~1년 단위로 계약이 진행되며, 계약 기간은 블로그의 특성과 광고주 요구사항에 따라 조정될 수 있습니다. 장기 계약의 경우 추가 혜택이 제공됩니다.

Q4. 블로그 임대 중에도 제가 블로그를 사용할 수 있나요?
A4. 임대 기간 동안은 블로그의 관리 권한이 임대인에게 이전되므로, 원 소유자의 블로그 사용은 제한됩니다. 이는 광고 효과와 안정적인 운영을 위한 조치입니다.

Q5. 블로그 임대 후 계정 보안은 어떻게 보장되나요?
A5. 블로그캐쉬는 다중 보안 인증과 실시간 모니터링 시스템을 운영하여 계정 보안을 철저히 관리합니다. 또한 개인정보는 최소한으로만 수집되며, 엄격한 보안 정책을 준수합니다.

Q6. 임대 계약이 만료되면 어떻게 되나요?
A6. 계약 만료 시 블로그의 소유권과 관리 권한이 원 소유자에게 자동으로 반환됩니다. 계약 연장을 원하시는 경우, 만료 1개월 전에 상담을 통해 조건을 조정할 수 있습니다.

Q7. 블로그 임대 중 문제가 발생하면 어떻게 하나요?
A7. 24시간 운영되는 전담 상담원이 대기하고 있어, 문의사항이나 긴급 상황 발생 시 즉시 대응합니다. 또한 계약금 환급 보장 정책을 통해 고객의 권리를 보호합니다.

Q8. 어떤 블로그가 임대 가능한가요?
A8. 네이버 블로그를 기준으로, 일정 수준 이상의 방문자 수와 신뢰도를 가진 블로그가 임대 가능합니다. 정확한 평가는 전문가의 검토를 통해 이루어지며, 상담을 통해 자세한 기준을 안내해 드립니다. 